### Description of implementation approach and comments

首先，`parse_spec`這個 method 會讀取spec檔案，載入此camera lens的資訊
並存成一個陣列資料結構，每個element都包含一個lens surface（透鏡表面）資訊與
backward tracing（從像平面到鏡頭前端的ray tracing）所需要的相對折射率。

在constructor中呼叫`parse_spec`後，會建立一個 Transformation Matrix 可以把
sample point 從 rasterizer space 轉換成 camera space，就可以取得光跡追蹤的起點。

之後在`GenerateRay`這個 method 中，是實際的 ray 產生地方

- 取得 start point (in camera space)
- 假設 exit pupil 位在 back lens (鏡頭尾端)，求出 start direction

以上兩者可以合成出一個 start ray，跑以下 loop ，模擬光線穿過透鏡組的情況

1. 如果打到的透鏡是光圈，假設光圈開孔是一個disk，看看 ray 會不會與之 intersect (若無則代表被 block 了)，之後繼續下一個透鏡
2. 如果此時是透鏡（非光圈），計算此 surface （此時只考慮 spherical）與 ray 有無相交，若出去了則直接 return 0
3. 計算打到的 intersection point 與所在的 normal vector
4. 要解 Snell's Law 很麻煩，所以用 Heckber's Method 來近似，求出折射後的方向
5. 最後以 intersection point 為 start point 配上折射方向，得出下一次 interation 所需的 ray

直到最後，ray 就是跑出鏡頭的光線，在此就可以 output 出來

另外，weight 的計算是用paper上的建議方法:

![weight_function](img/weight_function.png)
